Squad 定 Playerunknown's battlegrounds ?

近排見到呢2隻game好似都幾有趣 有無玩過巴打既評價下呢兩隻game?

PUBG 既 squad

兩隻唔同既驚 比你老母
Why not both

一個隻人主義可以贏game一隻唔得